捕捉周子瑜跨年夜「奇蹟美照」一轉身「超殺眼神」網友瘋了

南韓超人氣女團TWICE去年年底登上許多大型典禮，每一次出場舞蹈、造型都成為焦點，尤其是跨年在韓國「2020 MBC歌謠大祭典」，其中台灣成員周子瑜穿著白色連身短裙，無袖露出纖細手臂，超高馬尾造型讓PTT網友嗨翻，現在更有一張「奇蹟美照」流出，許多韓國網友看了都大讚超級漂亮，紛紛在網路上瘋傳！

▼▲周子瑜跨年高馬尾造型美翻。（圖／翻攝自TWICE IG）

南韓女團TWICE在去年年底一連登上了KBS歌謠大祝祭、SBS歌謠大戰，還有MBC歌謠大祭典等等，陪著粉絲們開心跨年，其中MBC歌謠大祭典中，台灣成員周子瑜高馬尾的新造型引起大家關注，推爆PTT留言狂讚她：「高馬尾很美 」、「子瑜這造型好看」、「TWICE也太早出場，子瑜好美！！」

▲周子瑜《Cry For Me》宣傳照。（圖／翻攝自TWICE IG）

TWICE表演了〈I Can't Stop Me （Disco Ver.）〉、〈MORE & MORE〉、〈Cry For Me〉等今年的新歌，其中在換上黑白色系服裝表演時，子瑜的被攝影師拍到一張「奇蹟美照」，綁著高馬尾、穿著一身白色連身短裙，無袖露出纖細手臂，超高馬尾造型，一手插腰一手舉起，略為冷豔的表情加上性感的服裝，許多韓國網友看了都大讚超級漂亮，就像洋娃娃般精緻美麗。

▲攝影師拍下周子瑜奇蹟美照，在網路上瘋傳。

暴動了..

周老母

我都暴動了

周老母是好人

組隊打㞗條死支那臭雞？

放過佢好嗎

暴動

有d料到

邊個黎 好靚

明顯開咗眼頭 , 以前對眼係圓 , 依家眼頭變尖

好撚心你啦！子瑜當時只有16歲，公司同亞媽壓力下向支那人道歉，佢可以點做呀！已經被黃安害，依家又畀你條柒頭二次傷害！當年佢道歉，蔡英文即時多幾個百分點投票！子瑜到依家都無去支那演出！依啲又唔講！

唔好嬲